{
  "id_query": "20264614",
  "total": 14318,
  "total_current": 200,
  "max_score": 138.0503,
  "origin_question": "Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad,Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad",
  "hits": [
    {
      "score": 96.32107,
      "id": "17969695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay treb6 iphone 6 là cảm biến vân tay 1 chạm hay là phải cần ấn mạnh vào phím home mới mở được vậy",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 93.80206,
      "id": "21769163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk,Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 92.66885,
      "id": "27766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cảm biến vân tay 1 chạm hả",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vân tay cần mở sáng màn hình để nhận diện, không phải dạng 1 chạm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 86.54543,
      "id": "21854320",
      "field_search": "question",
      "question": "Không ý e hỏi cảm biến vân tay 1 chạm hay 2cham á",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 vân tay là 2 chạm bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 84.37063,
      "id": "19347285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của iphone không phải loại 1 chạm phải không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì vân tay không phải 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 81.071526,
      "id": "19730253",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng ip thì những máy nào có cảm biến vân tay 1 chạm hả ad,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 77.86775,
      "id": "27732173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có phải vân tay 1 chạm k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cảm biến trên iPhone 6 không phải là cảm biến 1 chạm mà cần mở sáng màn hình để nhận diện bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 77.26942,
      "id": "22325355",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cảm biến vân Tay k",
      "answer": "Chào anh Quân,iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay anh nha! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 76.15043,
      "id": "17792491",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ung vân tay 1 chạm k ad",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 73.62172,
      "id": "20800940",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 72.93477,
      "id": "19410033",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iPhone 6 có bền ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá tốt và ổn định bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 71.87768,
      "id": "17925509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biếnn vân tay  một  chạm không qtv",
      "answer": "Chào bạn ! Cảm biến vân tay trên iPhone 6 phải ấn sáng màn hình thì mới dùng vân tay mở khóa được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 70.66302,
      "id": "23471039",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi ip 6 có phai vân tay 1 chạm ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vân tay cần nhấn vào sáng màn hình, rồi mới mở khóa được nha. Không phải dạng 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 70.444016,
      "id": "29374324",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi cảm biến vân tay rôi.cam thây chan",
      "answer": "Chào anh, Nêus ản phẩm của anh có vấn đề về kĩ thuật thì anh có thể mang sản phẩm ghé siêu thị để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng giúp anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 70.24703,
      "id": "19919945",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cãm niến vân tay 1 chạm phai k",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì không được trang bị cảm biến vân tay 1 chạm nhé. Bạn cần mở khóa màn hình rồi mới sử dụng được vân tay nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 69.5997,
      "id": "19349048",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay cua ip 6 thuộc loại j a",
      "answer": "Chào bạn,Cảm biến vân tay của iPhone 6 thì cần mở màn hình sáng thì sau đó mới có thể sử dụng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 68.19218,
      "id": "24502370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của ip6 có nhạy k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình thì vân tay của máy khá nhạy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 68.14501,
      "id": "26407899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay k nhậy .. toàn fai nhập mk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 67.00102,
      "id": "18310966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài vân tay 1 chạm thì phải làm sao .",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ cài đặt cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 64.964584,
      "id": "18111384",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 64G cảm biến vân tay ID  Touch mấy chấm",
      "answer": "Chào bạn, Với dòng sản phẩm iPhone 6S sử dụng Touch ID phiên bản thứ 2 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 64.726555,
      "id": "20108755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 64.10862,
      "id": "31585674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thường iPhone 6s hay 6s plus update lên ios 12.1.1 ad thấy cảm biến vân tay có bị chậm so với ios 12.1 hay 12.0.1 ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra và trải nghiệm thì hệ điều hành IOS 12.1.1 vân tay sử dụng khá là tốt và không có chậm hơn IOS 12.1 hoặc 12.0.1 đâu ạ anh có thể an tâm sử dụng cho máy anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 63.82517,
      "id": "20043903",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e iphone 6 32gb cắm tai nghe là cảm biến vân tay k dùng được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 62.75991,
      "id": "18222651",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi màn hình chưa bật lên có cảm biến vân tay dc k",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 bạn phải ấn sáng màn hình thì mới mở vân tay được bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 60.188965,
      "id": "20656921",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphon6 thường có cảm ứng vân tay ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 59.87095,
      "id": "18296084",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có cảm.biến vân tay ko? Cảm biến mở máy nhanh ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay và cảm biến mở máy khá nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 59.858253,
      "id": "20818190",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có cảm ứng vân tay k ad",
      "answer": "Chào bạn Sản phẩm có cảm biến vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 59.204838,
      "id": "27624412",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cảm úng vân tay kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 58.570072,
      "id": "18185315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32g khi màn hình tắt thì có cảm biến dc vân tay k. hay phải bật màn hình sáng thì mới mở khóa dc bằng vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra bạn cần phải bật màn hình sáng mới sử dụng được vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 58.5089,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 57.384933,
      "id": "29120368",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thường bị mất vân tay thay giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nhé. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sẽ liên hệ anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 57.106895,
      "id": "20973433",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán miếng dán touch id bảo vệ cảm biến vân tay iphone ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc với bạn là bên mình không có kinh doanh miếng dán bảo vệ nút home của iphone bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 56.483032,
      "id": "26901878",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay con này phải bấm giữ hay chỉ cần chạm như samsung ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dùng vân tay 2 chạm tức là bạn phải bấm mở sáng màn hình mới dùng được vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 56.42794,
      "id": "29451456",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, vân tay trên máy em ko biết là bị lỗi hay sao. em xóa vân tay cũ cài lại vân tay mới máy cứ báo là thưe vân tay khác. em thử ngón tay khác nhưng vẫn không cài lại vân tay được ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 56.15974,
      "id": "25694760",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 và ip 6s thì cái nào có vân tay 1 chạm vậy ạ? Hay lên ios 11 là cái nào cũng có ạ? E cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, 6s không hỗ trợ vân tay 1 chạm, lên IOS 11 cũng không có 1 chạm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.860466,
      "id": "29186542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 , vân tay lúc dc lúc k là sao v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.743084,
      "id": "29956074",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay máy iPhone 6 32GB sao lúc thì nhận diện vân tay lúc thì không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.6938,
      "id": "32130789",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em không sử dụng vân tay đc v ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.28185,
      "id": "28965655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone 6 của e đôi lúc cảm biến vân tay ko nhận dạng dc. Cho dù e đã xoá rồi cài lại. Nhưng qua ngày sau thì nó vẫn bị như thế. Lúc dc lúc ko.  Trong khi tay ko bị dơ. Vậy máy bị lỗi vân tay hay sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 54.18627,
      "id": "20183701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ưg vân tay nhạy như iphone 6s không nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khả năng nhận diện vân tay chậm hơn iPhone 6s bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 53.508766,
      "id": "26682457",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 53.037796,
      "id": "30754725",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy hay là máy bị thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu vân tay của máy không có được nhạy thì chị hãy vệ sinh bề mặt nhận vân tay, giữ tay khô ráo khi thao tác để máy nhận được tốt hơn chị nha. Có thể sau một thời gian dùng thì bề mặt vân tay bám chị và nhận không được tốt nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 52.951397,
      "id": "23050703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vừa bị liệt cảm biến vân tay . Và máy còn bảo hành thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 52.580112,
      "id": "20045275",
      "field_search": "question",
      "question": "S k thêm vân tay đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thử bật: mở khóa iphone rồi thêm vân tay xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 51.72532,
      "id": "18011582",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 10 còn có vân tay  ko ad",
      "answer": "Chào bạn,IOS 10 thì vẫn có hỗ trợ vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.858925,
      "id": "23869949",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 có bảo mật vân tay nút home k AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.85308,
      "id": "17919757",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.607296,
      "id": "26104628",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 thường có hổ trợ vân tay k ạ",
      "answer": "@Viên Đình Trung: có đk k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.587746,
      "id": "21183004",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của e mới mua 1 tháng mà cảm biến vân tay k nhạy vậy ạ. lúc được lúc không. Tgdd co thể cho e biết tại sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.5393,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 50.150043,
      "id": "20664982",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vân tay không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có hỗ trợ vân tay bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 49.05254,
      "id": "19535126",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g có bảo mật Vân tay ko Qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bảo mật vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.79054,
      "id": "30942291",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi qtv điểm antutubenmak iphone 6 bao nhieu?,thời gian để mở khoá vân tay là mấy giây? Xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá nhạy tốc độ mở khóa khoảng dưới 1 giây bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.642757,
      "id": "19690906",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus mất vân tay có sữa dc không ạ. Nếu mất vân tay máy có rớt giá không. Nếu rớt là rớt khoản bao nhiêu ạk,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này nếu lỗi vân tay vẫn sửa chữa được ạ, nhưng vẫn phải kiểm tra trực tiếp lại; về thông tin giá cả mình chưa rõ mong bạn thông cảm nha, bạn có thể mang máy đến để được hỗ trợ thêm thông tin chính xác hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.63219,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.624187,
      "id": "21753857",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Mất vân tay máy sẽ không dùng được vân tay , chạy không ổn  định và hay lỗi .Bạn cân nhắc trước khi mua  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.556465,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc pin là nó ko nhận dấu vân tay đúng ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi sạc pin máy vẫn nhận vân tayNếu bạn gặp tình trạng này, bạn vui lòng cắm sạc qua 1 ổ điện khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.503487,
      "id": "26315653",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế máy iphone này có khóa vân tay không",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bảo mật vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.448807,
      "id": "19785920",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 32g mới này có vân tay k ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 48.1059,
      "id": "26715107",
      "field_search": "question",
      "question": "có nhận diện khuôn mặt hay dấu vân tay dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có hỗ trợ bảo mật vân tay, nhưng không hỗ trợ mở khoá khuôn mặt bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.76638,
      "id": "17770725",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ni có cảmvbieens vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.60782,
      "id": "30342445",
      "field_search": "question",
      "question": "Co chống nước hay mở khoá bầng vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ chống nước. Tuy nhiên, máy có hỗ trợ mở khóa vân tay bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 47.023987,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphon 6 tại tgdd. Khi cài vân tay xong, khóa máy, bật sáng màn hình, lấy vân tay đặt nhẹ vào phím home thì máy k mở. Chỉ khi mình ấn mạnh vào phím home thì máy mới nhận vân tay.  Cho mình hỏi, ip6 phải ấn mạnh vào phím home mới nhận vân tay hay máy bị lỗi.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì để mở khóa bằng vân tay,bạn cần phải nhấn 1 lực vừa đủ vào phím home , nên bạn vui lòng lau sạch phím home rồi thử lại xem vân tay có nhạy hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.579258,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.478096,
      "id": "24400914",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay mình bị trầy xước có mở được khoá vân tay không vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu vân tay trầy xước nhiều thì không mở khóa vân tay được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.2982,
      "id": "21832553",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bảo mật vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.275528,
      "id": "27606616",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có xài vân tay được k",
      "answer": "Chào bạn Dạ máy này có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.25269,
      "id": "19257892",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy chụp đẹp ko ạ vs vân tay nhạy ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6  32Gb chụp ảnh đẹp và vân tay nhạy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.06253,
      "id": "20655284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g có mở khóa vân tay hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.61181,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.374413,
      "id": "24575417",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin giúp e với ạ. E cài vân tay nhưng không hiển thị được cài đặt vân tay . Phần mở khoá iPhone cung không mở dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài chưa thành công bạn nha, bạn lưu ý áp ngón tay vào và giữ nhiều lần rồi chú ý dòng chữ hướng dẫn của máy để thiết lập vân tay thành công và sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.990536,
      "id": "25784267",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hư vân tay có sửa được k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình nghĩ nên kiểm tra trực tiếp để xác định chính xác hơn rồi ạ ; nếu mua máy bên mình mong bạn bớt chút thời gian ghé lại siêu thị để được hỗ trợ bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.963043,
      "id": "27619237",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi đặt dấu vân tay thất bại là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do vân tay của bạn không được rõ , bạn đổi ngón tay khác xem được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.9535,
      "id": "28736989",
      "field_search": "question",
      "question": "nó bị như vậy. kh thêm vân tay đc",
      "answer": "Chào bạn, Bạn lau sạch cảm biến vân tay của máy và thao tác lại xem khắc phục được không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.863136,
      "id": "26199392",
      "field_search": "question",
      "question": "Có IP mất vân tay không da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin bằng Tiếng Việt có dấu rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.863136,
      "id": "22331647",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay không nhạy lắm.cần khắc phục",
      "answer": "Chào anh Liệu,Em rất xin lỗi và rất tiếc nếu sản phẩm có phát sinh lỗi trong quá trình sử dụng ạ. Trường hợp này nếu được mình hãy dành chút thời gian ghé lại trực tiếp siêu thị Thegioididong.com hoặc Dienmayxanh.com gần nhất bên em kiểm tra lại máy giúp mình ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.12796,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi Vân tay hay bị hỏng là do Người sử dụng dùng nhiều đúng k a",
      "answer": "Chào bạn, Vân tay bị hỏng do nhiều nguyên nhân như vào nước , va đập , cọ sát , bám bẩn , xước .... chứ không phải chỉ có dùng nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.09989,
      "id": "23556345",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới giờ k dùng được cảm biến cân tay là bị sao add",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem vân tay có hoạt động được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.99456,
      "id": "19885229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cam biến van tay ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có hỗ trợ vân tay bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.929424,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.866535,
      "id": "21165621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 16gb có cảm biến gân tay đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 không có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.86133,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình ấn sai vân tay sao máy không rung ạ ? Mọi khi vẫn rung nhẹ khi sai nhập sai vân tay, Mặc dù đã khởi động và tắt máy mà vẫn thế ạ ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.80175,
      "id": "26699245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 của e khi tắt màn hình thì không sử dụng vân tay mở khoá dc . Dùng nút nguồn mỏ thì vẩn sử dụng vân tay bình thường . Diện thoại của e bi j zây",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy là điện thoại của bạn hoạt động bình thường không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.71266,
      "id": "23367514",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi sản phẩm lên hãng bảo hành giúp anh đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.687923,
      "id": "29189303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao em cài vân tay mà nó bao thất bại là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại và thao tác lại lần nữa xem sao bạn nhé,mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.64957,
      "id": "25991147",
      "field_search": "question",
      "question": "Sửa nút home bị mất vân tay bn tiền vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ chị chính xác hơn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.63356,
      "id": "22457078",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu đã khôi phục vẫn không cải thiện được tình trạng trên khả năng chương trình máy hoặc phần cứng có vấn đề rồi ạ, cần phải kiểm tra trực tiếp bạn nha, bạn có thể bớt chút thời gian ghé lại siêu thị bên mình để kiểm tra trực tiếp máy nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.54191,
      "id": "23808312",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vân tay ko nhạy gì hết...tắt náy chừng 30p lại mở vân tay ko lên. Sẵn cho click cập nhật ios mới nhất đi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home rồi thử lại xem sao bạn nhé Ngoài ra, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> cập nhật phần mềm để kiểm tra bản cập nhật mới nhất nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.453484,
      "id": "22448345",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua được gần 2 tháng nhưng vân tay không nhạy lắm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử sử dụng 1 ngón tay khác để thiết lập vân tay xem sao lưu ý khi sử dụng vân tay bạn lau sạch và khô tay, cảm biến vân tay xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.445274,
      "id": "27907585",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị hư vân tay tgdd có sửa k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để sửa chữa bạn nhé .Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ sửa chữa ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.34253,
      "id": "22972200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy iphone 6plus hư dấu vân tay có sửa được k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể xóa vân tay cũ rồi cài vân tay mới vào máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.244324,
      "id": "20058864",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có bảo mật vân tay ko ạ))",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.13526,
      "id": "22173935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay nút home iphone se còn vân tay ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay nút Home nên không có thông tin cụ thể ạ, anh có thể liên hệ để có thông tin chính xác nhất anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.965645,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.78313,
      "id": "28734814",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cài đặt vân tay mà nó cứ bị thoát ra",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử cài đặt lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.671764,
      "id": "21753785",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi mình có nên mua iphone 6 bị mất vân tay kg ạ",
      "answer": "Chào chị,  Có phải chị muốn mua máy cũ bên ngoài mà bị mất vân tay hay sao ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.577522,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.38284,
      "id": "28563972",
      "field_search": "question",
      "question": "s máy ip 5s e ko thể kích hoạt dc vân tay nó cứ báo lỗi v",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.30564,
      "id": "24648742",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết có tính năng mở khóa bằng vân tay ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.16153,
      "id": "22457133",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho e hỏi e mua iphone 6 32g ở tgdđ tổ 2 đông hưng ngày 15/8 bây giờ máy lại rất hay k nhận vân tay e đã thử xoá vân tay đi và cài lại thì chỉ đk 1-2 lần đầu sau đó lại bị và khi thêm dấu vân tay thì máy còn hiện k đọc đk vân tay cái này thì phải làm thế nào ạ e đã thử khôi phục lại cài đặt,tắt nguồn mà vẫn k đk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do việc thiết lập dấu vân tay của bạn không được chính xác nên bị yêu cầu thao tác lại, tình trạng này thì nhiều người dùng iPhone vẫn thường gặp phải nên bạn yên tâm và thao tác lại nhiều lần nếu không được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.046314,
      "id": "23367201",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ sửa vân tay điện thoại anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng và hãng sẽ sửa có tính phí cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.652725,
      "id": "22625755",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị mất vân tay có sửa được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu iPhone bị mất hay hư vân tay không có cách nào sửa được bạn nhé. Nếu sản phẩm được mua bên mình còn trong thời gian bảo hành bạn vui lòng mang sản phẩm ghé Thế Giới Di Động bên mình hỗ trợ chuyển máy về hãng để được hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.312775,
      "id": "25281024",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mk khi cài vân tay thì nó hiện lên như vầy là sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.936707,
      "id": "25431769",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhặt đc cái đt iPhone 6... Có cách nào mở khóa đuợc vân tay ko nhĩ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không có cách nào cả vì iPhone bảo mật là rất tốt nhé bạn.Bạn nên tìm trả lại điện thoại cho người đánh rơi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.7224,
      "id": "32170267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìk hỏi vân tay máy này nhấn zô ms nhận hay chậm zô nhận lun zậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với điện thoại này thì bạn phải ấn để mở sáng màn hình, rồi chạm vào mới nhận được ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.571186,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.561012,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.354298,
      "id": "28218247",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình đang phân vân giữa việc mua ip6 với a6 2018 thì điện thoại nào hiệu năng tốt hơn và cảm ứng vân tay nhạy hơn vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Cả 2 máy cảm ứng vân tay đều rất nhạy, gần như chạm là nhận nhé bạn. Điện thoại iPhone 6 là điện thoại mình đánh giá có hiệu năng cao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.29828,
      "id": "30698494",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua được 2 tháng mà dấu vân tay trở nên kém quá",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này chị vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.200607,
      "id": "21609081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em nó không hiện để thêm dấu vân tay vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn gạt mục Mở khóa iPhone là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.150463,
      "id": "27846463",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mình cứ đặt tay hay vật gi ngang nút cảm biến la màng hình tắt.ad chỉ mình cách tắt đc không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.12761,
      "id": "22478431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphone 6 32g cam bien van tay may chạm vay qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này dùng vân tay 2 chạm tức là bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.047554,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.000027,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thỉnh thoảng vân tay không phản hồi là sao nhỉ ad. Bình thường vẫn dùng được đôi khi coi như liệt luôn rồi lại được. Restore không hết",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.850914,
      "id": "28338637",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 e hk cài đc vân tay ạ dòng chữ bảo mật vâng tay k có màu xanh bấm vào k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.565998,
      "id": "31928254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao em cài đặt vân tay lại để thất bại ạ.",
      "answer": "Chào chị,  Dạ trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên chị thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao ạ.  Xin thông tin đến chị ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.565998,
      "id": "23849724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi dùng vân tay mở  khoá lúc được lúc ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.204163,
      "id": "19350167",
      "field_search": "question",
      "question": "E k thể cài mật khẩu vân tay đc tren iphone6 ạ. Giúp e vs.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không cài đặt được vân tay, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.970947,
      "id": "25328484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt oppo F5 cod chụp hình bằng cảm biến vâng tay đc hok ak",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm Oppo F5 theo mình kiểm tra thì không hỗ trợ chụp ảnh bằng vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.82802,
      "id": "24525465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 sao vân tay giờ hk còn dug dc ạk..",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể thử dùng khăn lau sạch cảm biến rồi thử lại, nếu vẫn bị lỗi thì bạn có thể vui lòng mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình hỗ trợ gửi máy của bạn về hãng sửa chữa, nếu như lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.793568,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.409363,
      "id": "19386950",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màng hình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chưa hỗ trợ chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màn hình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.888332,
      "id": "20673534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở thế giới di động có thay pin ho iphone 6 lock k ạ? Nếu thay thì e có đc bảo hành gì k? Có sợ bị mất cảm ứng hay vân tay gì k ak?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin nha bạn, nên để biết thêm chi tiết bạn vui lòng liên hệ  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.664234,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.500534,
      "id": "23748141",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi tgdd có hàng sách tay iphone 6s hoặc 6s plus 99% khô g dấu vân tay cho em hỏi giá nó còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kinh doanh hàng xách tay ạ, bên em là hàng chính hãng ạ.Bên em còn hàng iphone 6s 32gb và 6s plus 32gb cũ ạ, anh vui lòng cho em xin khu vực mình ở để bên em kiểm tra hàng giúp mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.383293,
      "id": "20594490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32 có mở khóa vân tay ko bạn vì mình ko thấy ghi",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ vân tay và mở khóa vân tay bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.144398,
      "id": "32009125",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi nếu bị hư cái nút home r sửa nút home khác có còn sử dụng được vân tay không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh cần thiết lập lại vân tay và nút Home này anh cần phải mang máy đến trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ thay phím Home phù hợp nhất cho máy anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.00413,
      "id": "28094072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sài điện thoại cũng hơn 1 năm r giờ nút home của em bị hư mất vân tay giờ em có thể thay nút home có vân tây đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này hầu như không thể sửa vân tay lỗi hay thay nút Home có vân tay mới được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.948936,
      "id": "21587880",
      "field_search": "question",
      "question": "iP6 có thể khóa và mở các ứng dụng bằng vân tay được không ạ???",
      "answer": "Chào bạn iPhone không hỗ trợ khóa và mở ứng dụng bằng vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.84102,
      "id": "17957286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi s e dùng dầu vân tay k đã n cứ hiện là không thể hoàn thành thiết lập touch là sao an",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.756603,
      "id": "24784326",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trước vào tải ứng dụng thì chỉ cần nhấn vào là tải sao giờ bắt xác nhận vân tay nũa vậy ad chĩ e chĩnh lại với",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu như sau 1 thời gian bạn không nhập mã hoặc vân tay thì máy sẽ hỏi lại, đó là mặc định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.71417,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.69371,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán nút home có ảnh hưởng gì về vân tay vs hư nút k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn không nên dán nút home ạ, do sẽ ảnh hưởng đến vân tay, không nhạy hoặc không nhận được vân tay luôn đó ạ; về sau này khi tháo miếng dán có thể để lại lớp keo ảnh hưởng đến vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.077705,
      "id": "28551117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy e tư nhiên k nhận vân tay. vào thì nó hiện vậy?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy lau sạch bụi ở vân tay và thử thao tác lại xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.99936,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.784077,
      "id": "20363280",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vân tay hay bị k nhận. Mỗi lần muốn nhận phải lấy t lau qua phím home vài lần. Làm sao giờ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình xóa vân tay cũ sau đó khởi động lại máy và đặt lại vân tay mới xem có cải thiện hơn hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.7825,
      "id": "25398847",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại tgdd mình muốn bảo mật một số ứng dụng bằng vân tay không biết đến tgdd có hỗ trợ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iPhone chưa có hỗ trợ bảo mật các ứng dụng riêng lẻ bằng vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.77063,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.474598,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.12851,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.12851,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.087963,
      "id": "28564666",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e ko thể kích hoạt vân tay nó báo trên thanh trạng thái là không thể kích hoạt touch id trên thiết bị này",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do cảm biến vân tay của máy đã có lỗi, nên bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.955723,
      "id": "18468278",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Sài một lúc nóng rồi vân tay Sài cũng ko nhạy bằng con 5s mà tgdd cho em mượn",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn thử kiểm tra xoá vân tay củ đi trong phần Cài đặt > Touch ID và mật khẩu nha, sau đó thiết lập lại vân tay, xem dùng nhạy bình thường không nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.707092,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.964336,
      "id": "28052526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mi hỏi có nên đổi 1 con 16gb có vân lấy 1 con 64gb mất vân k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ cái này tùy vào điều kiện sử dụng nữa anh nhé, nếu anh muốn lưu trữ nhiều nhưng không cần vân tay thì anh có thể sử dụng bản dung lượng cao, nếu không thì anh không nên đổi anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.63937,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.635075,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình khi xem ứng dụng youtube cứ 1 chút là hiện lên tiêu đề video mặc dù mình không chạm tay vào màn hình gây khó chịu xem. Không biết là máy bị lỗi hay youtube bị lỗi ạ? Giúp mình với!",
      "answer": "Chào anh Anh xóa ứng dụng Youtube và cài đặt lại xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.59375,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.57364,
      "id": "25346254",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi may nay là phiên bản quốc tế hay hàng xách tay zậy tu van giúp mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Hiện bên em không kinh doanh hàng xách tay ạXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.526546,
      "id": "28169681",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay fải bật đèn nền mới nhận ạ.vào chrome có giống khi dùng androi k ạ.cấu hình máy so với iphone 6s thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì iphone 6s có cấu hình cao hơn nha bạn Điện thoại này bạn phải mở sáng màn hình để mở khóa vân tay bạn nhé Giao diện khi vào Chrome của 2 hệ điều hành khá giống nhau nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.509644,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.419716,
      "id": "25550000",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi anh gán tìm iPhone 6 thường qua tay trong thành phố Rạch Giá nếu có anh cho em hay giùm",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em kiểm tra thì sản phẩm đang có hàng  142A-142B Nguyễn Trung Trực, TT.Dương Đông, H.Phú Quốc, T.Kiên Giang anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.345,
      "id": "19549246",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho minh hoi,muốn xoa dau vân tay va mat ma cua iPhone Minh muôn mo khoa nút home binh thường thoi Xin chi giúp",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này bạn giúp mình vào Cài đặt -> Touch ID và mật mã -> nhập mật khẩu cũ vào -> tắt Mở khoá Iphone và tắt mật mã bạn nhé.Chúc bạn thao tác thành công!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.05298,
      "id": "25537264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bên mình còn bán máy iPhone 6 thường qua tay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.945324,
      "id": "25145702",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 thường hay 6s plus v",
      "answer": "@Bảo Yến: Iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.730322,
      "id": "32097647",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này là thường hay gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm  iPhone 6 32GB thì iPhone 6 thôi anh ạ, vậy anh cần bên em tư vấn gì thêm không ạ để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.69762,
      "id": "22190531",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc iphone hiệu năng tốt, pin lâu dài, chụp ảnh đẹp. Mình đang phân vân giữa Iphone 6 mới và Iphone 6 plus xách tay cũ, QTV tư vấn giúp mình nên mua máy nào sẽ phù hợp nhu cầu ạ  ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Giữa 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 32GB thì với nhu cầu trên chị có thể chọn sản phẩm iPhone 6 plus nha chị. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm xách tay bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin chính xác để tư vấn giúp chị được, mong chị thông cảm. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.63372,
      "id": "19341073",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến iphone 6 cài đặt sao add",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật phần AssistiveTouch là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.288477,
      "id": "27196150",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua 2 ngày ở liên Tỉnh 5 P5, Q8 HCM, a Thương nhiệt tình, tận tình. Cấu hình thì cũng ổn nhưng cảm biến vân tay hơi chậm và tự dưng đang sử dụng mất phím home, phải tắt máy khởi động lại mới có, ko biết có vấn đề gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cảm biến vân tay trên máy là cảm biến vân tay thế hệ đầu nên sẽ không được nhạy so với các điện thoại sau này, về phím home của máy thì do phím home là phím vật lý nên nó sẽ không mất đi đâu ạ, bạn nhấn phím home mà phím không phản hồi hay sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.28652,
      "id": "21406931",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho e hỏi sao máy e khó lấy vân tay thì có cần đem xuống tgdd để kt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn lau sạch cảm biến vân tay và ngón tay bạn xem dùng có nhạy hơn không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.240236,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.229052,
      "id": "28981449",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình tự nhiên chả làm gì đang chơi máy tính đột nhiên cầm máy không dùng được vân tay nữa trước đó vẫn được từ đó không dung được vân tay vs cả nút home chập chờn lúc thì ấn được lúc lại ấn k được",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.183643,
      "id": "26257062",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 qua tay nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 cũ có khá nhiều mức giá ạ, tùy theo sản phẩm và tùy nơi mới có sản phẩm anh ơi, vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.876415,
      "id": "25091485",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc cũng khâc vân dk ad",
      "answer": "chào anh,Dạ em không hiểu anh cần hỗ trợ gì anh ơi, vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh ngay nhémong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.769424,
      "id": "24745141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là hàng xách tay hay chính hãng ạ....",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.689455,
      "id": "27059341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi cây iphone6 này làm thê nao chỉ mở khoa bằng vân tay thôi bỏ nhập số hoặc chữ đi dươc vây.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc đây là mặc định máy và không bỏ đi được bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.370487,
      "id": "17728893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 S mo khoa van tay 1 chạm ko vay",
      "answer": "Chào anh Tính,Với sản phẩm này thì hỗ trợ khóa vân tay 1 chạm đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.289948,
      "id": "24812919",
      "field_search": "question",
      "question": "cai nút home mình sài su 1 thời gian thì bị lúc lắc không còn cứng như lúc đầu nữa . mà vân tay thì vẫn nhạy. h làm sao để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.126694,
      "id": "17771222",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy xácjh tay và máy lock là 1 hay. Khác nhau. Nếu khác thì ntn",
      "answer": "Chào bạn, Đối với máy xách tay vẫn có thể được gọi là sản phẩm Quốc tế do máy được sản xuất tại thị trường khác nước.Còn về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.754902,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.485077,
      "id": "17941026",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, hiện tại tôi định bán con ip6. Máy còn nguyên như mới, chỉ bị lỗi vân tay. Bán giá 4tr5 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không mua lại máy bị lỗi anh nha.Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.407822,
      "id": "28080449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone hàng xách tay có tốt hay không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào hàng xách tay đó có đúng máy chuẩn hay không nữa bạn nha, vì hàng xách tay trên thị trường hiện tại rất phức tạp nên khó có thể xác định cụ thể được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.381466,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.381212,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.381212,
      "id": "25226768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hôm qua về kiểm tra thấy máy bị lỗi k nhận vân tay e có dc đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.175129,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.099966,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.948017,
      "id": "28320970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cam bien van tay tren iphone 6 xai mot thoi gian co bi mat cam bien van tay kg",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn bảo quản máy tốt thì cảm biến này sẽ không bị hỏng, máy có thể dùng được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.917652,
      "id": "21157609",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về cái icoul ip vì máy ip mở khóa bằng vân tay nhưng tại sao phải cần icoul ms mờ khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mở vân tay là mở khóa màn hình khi máy còn hoạt động bình thường, còn Icloud là khóa khi mất máy và khi đó máy không thể mở màn hình rồi mở vân tay nũa mà máy đã bị khóa bằng Icloud và vô hiệu hóa hoạt động - chỉ khi có tài khoản Icloud mới mở được.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.893318,
      "id": "29795567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dây và củ sạc ip từ tgdd mà về sạc thì ok nhưng mở khoá vân tay ko dc  Giờ phải làm sao ?giúp em vơi ?!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.844093,
      "id": "22281376",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi ip 6 của e tại sao vân tay lại thất bại ạ...mong add cho e biết lí do và có sữa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì trong quá trình thiết lập vân tay máy đã báo lỗi ra sao vậy ạ; bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại; sau đó bạn thiết lập lại vân tay xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.784536,
      "id": "22911881",
      "field_search": "question",
      "question": "Co hàng iphon 6 qua tay giá tầm 5tr k ad",
      "answer": "Chào anh KhởiRất tiếc hiện với máy Iphone 6 32Gb đổi trả thì Thegioididong.com chỉ đang có giá từ 6.590.000₫ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.550821,
      "id": "28673986",
      "field_search": "question",
      "question": "Se ri c6krmfhgry8 là iPhone 6 thường hay gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc số Serial không đúng nên mình kiểm tra không được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.513874,
      "id": "25865211",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co cam bien van tay ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}